錄音為證…牙宮係咪晚晚都玩弄權F對波？

牙卷睇B站

勁skr DER🤙🏼

nmsl

有屈你？

樓主牛b 666

You=nmsl